冇朋友，搵人一齊挽switch

如題

挽你老母

字都唔識多字 抵冇人同你玩 屌你老母

多謝賜教